梓樂事件嘅另一個可能性 - 刻意拖延救援，係為咗掩蓋另一樣更嚴重事件？

假如梓樂係因為發現咗某樣秘密而被滅口，咁拖延救援嘅同時，

一來，確保佢死，死人無法講出真相

二來，引開大家注意力，去運走某啲不能見光嘅人/事/物，毁滅證據

甚至乎，可能梓樂根本唔知咩事，只係剛巧有人要製造事件去轉移視線，就唔好彩被揀中，做咗道具？

求其搞個傷者出嚟，大家顧住救人，好自然其他地方就無咁多人留意

而 green object 槍指急救員一段，其實 green object 走近嘅原因，係為咗確認梓樂傷得夠重，確保佢救唔翻？

有咩事係嚴重到，寧願被指摘阻礙救援，都唔可以爆出嚟？

有咩性質嘅事件，係比延誤救人 = 殺人更嚴重？

會唔會係外國都可以插手嘅範疇？

一個停車場會有咩祕密？但滅口係有機會

唔一定係個停車場本身，係出入嘅人

甚至乎果樣嘢唔一定係響停車場裏面位置發生，而係響附近另一地點，所以先至要將人嘅注意力集中響停車場，遠離真正嘅事發位置

其中一個假設情況： 老解喬裝嘅黑警，響另一條街殺咗人，所以要引開人去相反方向嘅停車場，方便毁屍滅跡，同埋運走果隻老解

如果有報告公開梓樂傷勢，同埋有專業醫護提出類似傷勢嘅可能成因，受傷基制，我哋就可以更容易推敲出梓樂生前嘅經歷

希望有死因庭，驗屍報告

think too much
驗完屍就知咩事